---
title: "dooramuga song lyrics"
album: "Maa Vintha Gaadha Vinuma"
artist: "Joy - Sricharan Pakala - Rohit"
lyricist: "Kittu Vissapragada"
director: "Aditya Mandala"
path: "/albums/maa-vintha-gaadha-vinuma-lyrics"
song: "Dooramuga"
image: ../../images/albumart/maa-vintha-gaadha-vinuma.jpg
date: 2020-11-13
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/uwmNyG2yfsE"
type: "love"
singers:
  - Sahithi Chaganti
  - Poojan Kohli
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Choopulu Nee Venuka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Choopulu Nee Venuka"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sootigaa Saagenugaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sootigaa Saagenugaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maatalu Chaalavugaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maatalu Chaalavugaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mounamu Aagadhugaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mounamu Aagadhugaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhooramugaa Nuvu Dhooramugaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dhooramugaa Nuvu Dhooramugaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Dhaarulalo Nanu Laagakalaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Dhaarulalo Nanu Laagakalaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dharidhaapulalo Nuvu Levu Ani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dharidhaapulalo Nuvu Levu Ani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Theliselope Edhuravvakalaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Theliselope Edhuravvakalaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Choopulu Nee Venuka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Choopulu Nee Venuka"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vethikina Kanulaku
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vethikina Kanulaku"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sootigaa Thaakenugaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sootigaa Thaakenugaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maatalu Chaalavugaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maatalu Chaalavugaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Edhurugaa Kanapadi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Edhurugaa Kanapadi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mounamu Aagadhugaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mounamu Aagadhugaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tholisaarigaa Athigaa Visiginchinaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tholisaarigaa Athigaa Visiginchinaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Brathimaaluthoo Nanne Maripinchagaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Brathimaaluthoo Nanne Maripinchagaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Emainaa Idhi Premananu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Emainaa Idhi Premananu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adagaalannaa Adugeyadugaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adagaalannaa Adugeyadugaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thiduthu Neduthu Paduthu Unnaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thiduthu Neduthu Paduthu Unnaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhari Cherani Theeraanivikaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dhari Cherani Theeraanivikaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Choopulu Nee Venuka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Choopulu Nee Venuka"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vethikina Kanulaku
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vethikina Kanulaku"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sootigaa Thaakenugaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sootigaa Thaakenugaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maatalu Chaalavugaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maatalu Chaalavugaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Edhurugaa Kanapadi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Edhurugaa Kanapadi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mounamu Aagadhugaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mounamu Aagadhugaa"/>
</div>
</pre>
